「求救！」有冇人係九巴89號執到個銀包

係個啡色皮卡片套黎架
身份證信用卡銀行卡八達通乜都係哂入面
我頭先坐左係車頭第一排
今鋪真係gg
仲打緊入9巴條熱線
有冇人

push

Push

無lu l

唔好牙

冇啦冇啦

cut晒d咭先啦

香港人見到唔會執，
執嘅應該都係蝗同蝻，
多數gg

Cut左喇 身份證駛唔駛cut? 佢攞左去會唔會借到錢果啲

條線係瀝源去觀塘 我係淘大落車

等做擔保人

真？！

去報失先啦，仲問